點解特首選舉到依家都未有醜聞爆出？

上次冚冚聲

Btw咪撚再用黑材料呢個字 真係好撚柒

hi

Hi

好多喎
不過唔係花邊新聞 港豬冇興趣之嘛